有冇software programmer搵緊工

幫朋友公司搵緊Software Programmer，
少少背景資料 母公司係美國 老細係abc
歡迎fg 0-3年工作經驗
要有Software Engineering degree或者asso都得
識PHP, CSS, JavaScript, WPF, XAML, C#, .NET, MFC, C/C++, SQL
價位大約15000-35000
有意留tg

個gap 闊到你都塞得落

0-3年工作經驗啊ching

My friend works as a IT programmer at Hilton. The other week he was assigned to the Hokkaido office.

push

公司做咩類型生意

d tech 多到 諗到就寫出黎咁

就係見人人要求多多
搞到我ce出黎都唔想入番呢行
轉教畜好過
日日hea教收入都ok

Developing software products for the professional media & Entertainment (film and TV) industry

類似Harmonic?

欠薪果間 TXI?

我唔駛15k，10k都可以即刻返工
利申: 識造埋火箭

笑左 呢堆requirement得個35k
打個double我會考慮下

I work in an IT company and assigned my subordinates a laptop 💻 for their personal use the other week

14k ok?

15k 俾狗做？

12k ok?

我屌
即刻狗衝先
人工終於可以突破5000蚊啦

我自己炒股好過

屌你15k

依家diploma graduates 都講緊起碼18k

出手咁低又要識咁多tech到底jm9

想你apply

1.5年exp 22500 ok?

原來上限35000
25000

多謝腦細比機會

啱啱問左朋友 佢話其實其實淨係需要識PHP或者XAML，再加at least one or more skills (C#, .NET, MFC, C/C++ and SQL database)

絲打有興趣可以留個tg傾

再廣啲 因為多數係for entertainment
HIFI 電視 private cinema都有

講下姐 我唔識php
主攻c# .net sql

fg或者有經驗嘅朋友都可以apply
請緊幾個位
係個range入面其實都negotiable
有意tg

freelance ok?

2019重有人夠膽出15K

diploma 18k?
咁Bachelor呢

20k or above

拿老老柒柒
我上年啲fg嘅朋友冇一個低過20

咁姐係freshman 你只出15k

上連登請人

係咪佢地有相關工作經驗

15K 譚仔呀姐都16-17K啦

最多咪學校啲training workshop 同幾個月internship 同白紙冇分別

俾個ref你
Software engineer fg 22k

仲有你依家仲寫php
無人會想做

pen tester要唔要？ around 1500 usd/ hour

剩係識CSS，開到幾多

樓主間野叫Archimedia technology ltd

仲有，我想問下，識唔曬d language 得唔得，你list左個d I mean

要識哂你講嗰堆嘢都唔易

2k 要唔要

外行人管內行人仲要人工under pay

識寫hello world就叫識 (好似係)